蔡英文剛剛上載了影片

國家 口交部又要嬲嬲豬

爽爽：

恥夾：「台灣自古以來便是......」